想換Bass 有無好建議

筆直15000樓下

而家用𡁵支Ibanez atk200

dingwall

巴打玩開咩style? 想用咩pick up?

用開atk的話不如換枝Musicman啦

想㗎，但聽聞而家music man冇以前咁正

Ibanez SR premium 性價比高8000幾搞點

玩開pop rock野，但之後可能會接觸多啲唔同style

Fender la唔洗講
萬用一定係佢

Pop rock的話PJ應該好適合

想再改裝的話after market parts都好多選擇

點睇呢支
Facebook二手區見到
雖然我比較想買一手

Fender既話自己去黃色琴行試真佢睇下係咪真係啱自己先
其實15000呢個筆直有機會可以買到二手Sandberg/Sadowsky，jazz bass嚟講唔介意二手既話可以考慮下呢兩隻牌子

agger.
xotic 大約幾錢枝？ 啱價錢都可以諗下
結他黎講最近一兩年彈幾枝Mia fender 都幾失望
如果鐘意嘅話 其實Kiesel d custom幾抵屌

Sire Marcus Miller 系列 平靚正

Kiesel 啲custom真係好靚
啲聲正唔正先

但二手區好似冇點見過有

sandberg
dingwall
sire
musicman

屌啱啱先見到pop rock

Bacchus
日本仔

Sandberg

Spector 香港少人用但好聲

Musicman通利啲貨好撚垃圾

Fender呢個價位又係唔抵用

Hand crafting

我覺得好 我睇樂器睇durability同feeling多
聲我彈結他 以alder黎計 覺得偏暖聲 十分好

我睇d review都十分好

呢支靚到仆街

正嘅musicman應該邊到買